{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66048&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남땅끝풍경펜션"
    },
    "text": "海南のタンクッ村に位置する木造住宅の全客室はオーシャンビューペンションに変身しました。 ペンションの前には海道の遊歩道があり、ゆったりとした時間を過ごすことができます。 沙汲海水浴場、松湖海水浴場、地の果て展望台などが周辺に位置しています。 各海水浴場へは車で2分、3分、2分ほどかかります。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車が可能で、電気自動車の充電施設もあります。 また、共用トイレも完備されており、夏季には屋外プールも運営されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、4人基準で20,000ウォンで現地で決済されます。 最大人数を超えると入室できませんし、お客様も入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんし、ペットは出入りできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海南のタンクッ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが近くにありますか？",
            "answer": "沙汲海水浴場、松湖海水浴場、地の果て展望台などが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは12時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車も可能で、電気自動車の充電施設もあります。また、共用トイレも完備されており、夏季には屋外プールも運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、4人基準で現地で決済されます。最大人数を超えると入室できませんし、お客様も入室できません。肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんし、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用条件について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変わることがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 435
    }
}